(砌女求評)$16000 gaming pc

Intel® Core™ Broadwell-E i7-6800K 3.4GHz 15M Cache 6 Core 12 Thread LGA2011-3 $3250

MSI X99A GAMING 7 $2100

MSI GeForce® GTX 1080 GAMING X 8GB GDDR5X $5040

Corsair VENGEANCE® LED 16GB (2 x 8GB) DDR4 3000MHz C15 - Red LED $930
EVGA SuperNOVA 650 G2 Power Spu Gold 650W Fully Modular PSU $950

Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $588

Samsung 850 Evo Series 500GB TLC 2.5 Inch SATA III SSD $1300

Corsair Carbide Series® Clear 400C Window Compact Mid-Tower Case $799

Corsair Hydro Series™ H100i v2 Extreme Performance Liquid CPU Cooler $980

Total: $15937

基本上目標係用黎玩咩game用1440p全高都可以keep住過100fps
條list會唔會有d野係多餘左可以downgrade少少?
砌機百痴求教學

所有game全高1440p 100fps我真係唔敢講1張GTX1080夠唔夠

係囉，你要順玩1440p甚至4k都唔難

(穩60fps以上)

但過一百，1080都有難度

少少意見啦

ssd可以諗吓kingston uv400

btw 480CF

咁如果用呢條list砌好部機之後
巴打覺得如果我買moon應該買4k60hz,1440p60hz定1440p144hz

其實ssd唔計容量唔係隻隻都差唔多架咩?
唔同牌子會有咩分別?
我都係上網求奇搵隻靚仔嘅

玩開槍game 唔用144hz 會後悔，唔會玩槍game 咪揀60hz 再揀最高晝質

搭單問,有冇得同時高畫質又144Hz?

有錢就得

x99板 八條ram槽
淨係插兩個ram好似有點空虛
利申9up

btw evga 火牛得七年保養
Corsair rm650x 平少少 仲有十年保養

Ram其實後加都ok 我x99 都係得兩條

RM650i點睇?

箱可以睇埋460x rgb 或者係deepcool 既genome 都幾好

其實RMi同埋RMx係咪淨係相差個link電源監控功能
同埋RMi可以控制風扇速度

價錢分別

Kingston SSDNow UV400 Series 480GB 2.5" SATA 3 6Gb/s SSD 固態硬碟 (SUV400S37/480G) 7mm
數量: 價錢: HK$ 950

Samsung 850 EVO Series MZ-75E500BW 500GB 2.5" SATA3 6Gb/s SSD 固態硬碟 7mm
數量: 價錢: HK$ 1265

如果你筆直咁高，不如玩m.2

Intel SSD 600p Series M.2 2280 512GB SSDPEKKW512G7X1 PCIe NVMe 3.0 x4 SSD 固態硬碟
數量: 價錢: HK$ 1165

Samsung 950 Pro M.2 2280 MZ-V5P512BW 512GB PCIe 3.0 x4 NVMe 1.1 SSD 固態硬碟
數量: 價錢: HK$ 2385

底板同顯示卡唔用ASUS正戇鳩

如果我將條list既budget降到$13000
粒u轉做6700k
底版轉用asus z170 pro gaming
大家覺得display card黎講msi gtx 1070 quick silver定係asus strix gaming gtx1070好d?

唔用1080？

gaming pc真心6700k+z170夠晒，反正大作都係用得四core，慳番D錢沅1070 sli實際D。

咁巴打覺得msi gtx 1070 quick silver定係asus strix gaming gtx1070好d?
定還是上番1080?

Intel 6 Cores 12 Threads Core i7-6800K (3.4GHz,15M Cache,LGA 2011-3) CPU BOX w/o Fan
數量: 價錢: HK$ 3255

Noctua 貓頭鷹NH-D15S CPU Fan
數量: 價錢: HK$ 610

ASRock 華擎 X99 Taichi X99,DDR4,LGA 2011-3,Dual Intel GbE Lan,USB3.1,SATA3 6Gb/s ATX M/B
數量: 價錢: HK$ 2020

Corsair Vengeance LPX CMK16GX4M2B3000C15 DDR4 3000MHz 16GB Kit (2x8GB) 連黑色散熱片
數量: 價錢: HK$ 790

Kingston SSDNow UV400 Series 480GB 2.5" SATA 3 6Gb/s SSD 固態硬碟 (SUV400S37/480G) 7mm
數量: 價錢: HK$ 950

Toshiba DT01ACA300 3TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD
數量: 價錢: HK$ 545

MSI 微星 GeForce GTX1080 GAMING X 8GB GDDR5 雙風扇顯示卡
數量: 價錢: HK$ 5050

CORSAIR RM650X CMPSU-RM650X (Full Modular 全模組) 650W 80Plus Gold Cable Management 火牛
數量: 價錢: HK$ 940

Corsair Carbide Clear 400C 黑色Window Version 透明側板(CO-CA-400C-WIN) Black Mid-Tower Case
數量: 價錢: HK$ 968 其實ANTEC P9都唔錯 Fractal Dseign Define series都可以考慮

15128